灣仔要人

唔好再金鐘要人,俾人拖。